[現場] 煲底發夢開會 整合

大約12:30pm煲底現場開左大會表態
討論現場接住落黎要點做 有咩方向
圍繞兩樣野: [black]地點 時間[/black]
地點有四個地方:
1. 立會+政總
2. 金紫荊
3. 紅磡
4. 禮賓府
現場最後大多數支持 1. 立會+政總
時間 一直有爭議 有在場勇武派支持依家
亦有人propose 三點/四點/五點
總之就係依家vs 等遊行隊伍到達
時間無明顯共識 但有現場人士已開始準備
煲底外都慢慢收到風要攻立會 有人鼓躁有人屌
大致係咁
依家在場手足準備緊 唔知大家支持定反對
但個勢係一定會攻

以上整合 以下個人意見
現場好多手足琴晚今朝就出黎 物資嚴重短缺 除左水
下奏黎遊行既 唔該買小小物資入黎支持前線
主要三樣野: 3m口罩 頭盔 遮/小型防衛工具
現場做既決定 希望大家唔好屌
講過好多次 勇武和理非係可以一齊做
只要有人有物資backup 一切不是夢
大家加油

我係港島區總指揮部，多謝提供消息

自推 唔要互屌 唔好分化 互相支持

禮賓府啦！

已經衝緊

衝入去做乜鳩？

尊重現場決定
但個人認為暑假前攻立會無咩實興意義

質*

最新更新 已經衝緊玻璃

各有各做
最緊要目標明確
唔係要落佢面 而係要做到4大訴求呀
推

爆玻璃